買結他一問

想問各位巴打有冇試過係呢個網站買過
Audiobuy. hk
小弟係Trivium fans 加上又有玩結他
但只有一枝6線 好多歌都彈唔到 所以想買枝7線

好多歌都彈唔到 ?

isquare 柏斯好似有佢枝signature

Trivium 有好多歌都要7線先彈到
例如 the sin and the sentence

正 有時間走去睇下 thx巴打

有冇巴打試過係呢個網買過？求解答🙏